香港接種疫苗再添亡魂 55歲婦打科興後入院亡

再多一宗接種科興疫苗後數日內死亡的個案，繼上月底一名有嚴重長期病患的63歲男子接種科興疫苗兩日後死亡，一名55歲女子本周二（2日）在官涌體育館接種科興疫苗，3日後懷疑中風入住廣華醫院，至翌日即今凌晨離世。她是陪同60歲以上人士接種疫苗而可以打針的人士。

該女子3月2日在官涌體育館接種疫苗後，昨晚7時上班期間，突感到左邊身體無力，及後送到明愛醫院治理，發現為腦血管栓塞，再轉送廣華醫院，惟其後情況急劇轉差，至今天凌晨4時送到深切治療部，但不足1小時後離世。衞生署指，該名女子3月5日出現急性中風，轉送廣華醫院接受進一步治理，隨後出現心臟停頓，於今日凌晨不治；衞生署指，接獲呈報後已即時聯絡醫管局，正就事件獲取更多資料。

衞生防護中心總監林文健在疫情記者會指，就事件代表政府對患者家屬致以深切慰問，但指暫時未能確定事件與接種疫苗有關。

又多2球

上次死左人都走數啦

用家問題

8日死2個

個呀嬸實收左錢想抹黑政府
我地藍朋友唔會信架
中國人一定打中國苗，非科興不打